沈大師預言：升多1100點 港股就到頂！

內地股市止跌，港股形勢大好，今日又升200點，創近兩年高位。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈認為，恒指短期會在25,200點附近調整，「6、7月估計再會升多一浸就差唔多啦，成個浪就差唔多啦今年」，樂觀來看浪頂可能在26,200點。以現時恒指25100水平，即潛在升幅約1100點。

沈大師昨日建議買落後的內銀股，今日有不錯的升幅。他指，內銀內險股最值博，直至6、7月份會跑羸大市，「甚至會跑贏騰訊（700）添…騰訊個升幅跟住會慢。」另外，有傳「債券通」將於7月推出，沈大師中長期唔太睇好港交所（388），「借嚟炒一轉冇所謂，如果炒到200蚊樓上就係唔合理囉，算係貴。」

沈大師昨日接受本報訪問時表示，「我當佢係短期升浪，唔可以話確認，短期我會覺得博完呢浸再算…擔心係最後升浪，因為到六月後，開始又再加息，之後炒縮表，嗰啲會第三、四季發生。」

大師

要all in牛牛了！

大師真心準

準備要入牛

召喚樣子兄

Old news is so exciting

大師用心良苦

go go go 直上30000

Rocket

打少咗個0

靠邊站啦seafood

bin c

升到28600呢d位，再做多少少淡倉

2萬頭就叫人沽貨
大師，到依家2萬8 仲邊有貨呀